[
  {
    "label_question": "Vous désirez du réalisme dans votre sextoy?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["realiste"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["fantaisie"] }
    ],
    "level": 3,
    "tags_match": ["homme", "penis"]
  },

  {
    "label_question": "Vous souhaitez un sextoy réaliste à destination de votre pénis, voulez-vous qu'il soit robotisé?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["robotise"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["manuel"] }
    ],
    "level": 4,
    "tags_match": ["homme", "penis", "realiste"]
  },
  {
    "label_question": "Motorisé, c'est noté! Veux-tu ajouter une possibilité que le sextoy vibre?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["vibration"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["sans-vibration"] }
    ],
    "level": 5,
    "tags_match": ["homme", "penis", "realiste", "robotise"]
  },
  {
    "label_question": "Manuel, super! Voudrais-tu que le sextoy simule une fellation?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["fellation"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["penetration"] }
    ],
    "level": 4,
    "tags_match": ["homme", "penis", "realiste", "manuel"]
  },
  {
    "label_question": "Voudrais-tu que le sextoy simule une fellation?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["fellation"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["penetration"] }
    ],
    "level": 4,
    "tags_match": ["homme", "penis", "realiste", "robotise", "vibration"]
  },
  {
    "label_question": "Sans-vibration, noté chef! Voudrais-tu que le sextoy simule une fellation?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["fellation"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["penetration"] }
    ],
    "level": 4,
    "tags_match": ["homme", "penis", "realiste", "robotise", "sans-vibration"]
  },
  {
    "label_question": "Quelle type de pénétration?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Pénétration anale", "tags": ["penetration-anale"] },
      { "label_answer": "Pénétration génitale", "tags": ["penetration-vaginale"] },
      { "label_answer": "Je veux tout!", "tags": ["penetration-vaginale-anale"] }
    ],
    "level": 6,
    "tags_match": [
      "homme",
      "penis",
      "realiste",
      "robotise",
      "sans-vibration",
      "penetration"
    ]
  },
  {
    "label_question": "Quel type de pénétration??",
    "responses": [
      { "label_answer": "Pénétration anale", "tags": ["penetration-anale"] },
      { "label_answer": "Pénétration génitale", "tags": ["penetration-vaginale"] },
      { "label_answer": "Je veux tout!", "tags": ["penetration-vaginale-anale"] }
    ],
    "level": 6,
    "tags_match": [
      "homme",
      "penis",
      "realiste",
      "robotise",
      "vibration",
      "penetration"
    ]
  },
  {
    "label_question": "quelle préférence pour la pénétration?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Pénétration anale", "tags": ["penetration-anale"] },
      { "label_answer": "Pénétration génitale", "tags": ["penetration-vaginale"] },
      { "label_answer": "Je veux tout!", "tags": ["penetration-vaginale-anale"] }
    ],
    "level": 5,
    "tags_match": ["homme", "penis", "realiste", "manuel", "penetration"]
  },

  {
    "label_question": "Vous souhaitez un sextoy fantaisiste à destination de votre pénis, voulez-vous qu'il soit robotisé?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["robotise"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["manuel"] }
    ],
    "level": 4,
    "tags_match": ["homme", "penis", "fantaisie"]
  },
  {
    "label_question": "Motorisé, c'est noté! Veux-tu ajouter une possibilité que le sextoy vibre?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["vibration"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["sans-vibration"] }
    ],
    "level": 5,
    "tags_match": ["homme", "penis", "fantaisie", "robotise"]
  },
  {
    "label_question": "Manuel, super! Voudrais-tu que le sextoy simule une fellation?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["fellation"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["penetration"] }
    ],
    "level": 4,
    "tags_match": ["homme", "penis", "fantaisie", "manuel"]
  },
  {
    "label_question": "Voudrais-tu que le sextoy simule une fellation?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["fellation"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["penetration"] }
    ],
    "level": 4,
    "tags_match": ["homme", "penis", "fantaisie", "robotise", "vibration"]
  },
  {
    "label_question": "Sans-vibration, c'est noté! Voudrais-tu que le sextoy simule une fellation?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Oui", "tags": ["fellation"] },
      { "label_answer": "Non", "tags": ["penetration"] }
    ],
    "level": 4,
    "tags_match": ["homme", "penis", "fantaisie", "robotise", "sans-vibration"]
  },
  {
    "label_question": "Quelle type de pénétration?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Pénétration anale", "tags": ["penetration-anale"] },
      { "label_answer": "Pénétration génitale", "tags": ["penetration-vaginale"] }
    ],
    "level": 6,
    "tags_match": [
      "homme",
      "penis",
      "fantaisie",
      "robotise",
      "sans-vibration",
      "penetration"
    ]
  },
  {
    "label_question": "Quel type de pénétration??",
    "responses": [
      { "label_answer": "Pénétration anale", "tags": ["penetration-anale"] },
      { "label_answer": "Pénétration génitale", "tags": ["penetration-vaginale"] }
    ],
    "level": 6,
    "tags_match": [
      "homme",
      "penis",
      "fantaisie",
      "robotise",
      "vibration",
      "penetration"
    ]
  },
  {
    "label_question": "Vous vous orientez gentillement vers les vaginettes, quelle préférence pour la pénétration?",
    "responses": [
      { "label_answer": "Pénétration anale", "tags": ["penetration-anale"] },
      { "label_answer": "Pénétration génitale", "tags": ["penetration-vaginale"] }
    ],
    "level": 5,
    "tags_match": ["homme", "penis", "fantaisie", "manuel", "penetration"]
  }
]
